剩係係香港, 啲狗官先敢咁猖狂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係外國比人買起左全家好耐

好暴力，想報警

有乜野質素市民咪乜野質素既政府囉，係外國，市民暴動大罷工好耐啦，香港人抵撚死架

唔報正契弟